大家樂Lunch 條隊水蛇春咁長

啲人等咁耐 會唔會仲增加染病風險架
買外賣都唔得鳥

一日未停工，午市根本做唔到隔枱食飯

真係好慘
呀姐係咁嗌，無位呀！無位呀！
啲office佬等到lunch time都無左一半了